#. # This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. # License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. # file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#. extracted from ./mail/chrome/messenger/mime.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-14 13:44+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.10.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. #
#. # The following are used by libmime to emit header display in HTML
#. #
#. # Mail subject
#. ## @name MIME_MHTML_SUBJECT
#. ## @loc None
#: 1000
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#. # Resent-Comments
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_COMMENTS
#. ## @loc
#: 1001
msgid "Resent-Comments"
msgstr "重寄註解"

#. # Resent-Date
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_DATE
#. ## @loc
#: 1002
msgid "Resent-Date"
msgstr "重寄日期"

#. # Resent-Sender
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_SENDER
#. ## @loc
#: 1003
msgid "Resent-Sender"
msgstr "重寄寄件者"

#. # Resent-From
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_FROM
#. ## @loc
#: 1004
msgid "Resent-From"
msgstr "重寄來源 (From)"

#. # Resent-To
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_TO
#. ## @loc
#: 1005
msgid "Resent-To"
msgstr "重寄收件者 (To)"

#. # Resent-CC
#. ## @name MIME_MHTML_RESENT_CC
#. ## @loc
#: 1006
msgid "Resent-CC"
msgstr "重寄副本 (CC)"

#. # Date
#. ## @name MIME_MHTML_DATE
#. ## @loc
#: 1007
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. # Sender
#. ## @name MIME_MHTML_SENDER
#. ## @loc
#: 1008
msgid "Sender"
msgstr "寄件者"

#. # From
#. ## @name MIME_MHTML_FROM
#. ## @loc
#: 1009
msgid "From"
msgstr "從"

#. # Reply-To
#. ## @name MIME_MHTML_REPLY_TO
#. ## @loc
#: 1010
msgid "Reply-To"
msgstr "回函位址"

#. # Organization
#. ## @name MIME_MHTML_ORGANIZATION
#. ## @loc
#: 1011
msgid "Organization"
msgstr "公司"

#. # To
#. ## @name MIME_MHTML_TO
#. ## @loc
#: 1012
msgid "To"
msgstr "到"

#. # CC
#. ## @name MIME_MHTML_CC
#. ## @loc
#: 1013
msgid "CC"
msgstr "副本 (CC)"

#. # Newsgroups
#. ## @name MIME_MHTML_NEWSGROUPS
#. ## @loc
#: 1014
msgid "Newsgroups"
msgstr "新聞群組"

#. # Followup-To
#. ## @name MIME_MHTML_FOLLOWUP_TO
#. ## @loc
#: 1015
msgid "Followup-To"
msgstr "原文參見 (Followup-To)"

#. # References
#. ## @name MIME_MHTML_REFERENCES
#. ## @loc
#: 1016
msgid "References"
msgstr "參考資料"

#. # Message ID
#. ## @name MIME_MHTML_MESSAGE_ID
#. ## @loc
#: 1021
msgid "Message-ID"
msgstr "郵件編號"

#. # BCC
#. ## @name MIME_MHTML_BCC
#. ## @loc
#: 1023
msgid "BCC"
msgstr "密件副本 (BCC)"

#. # Link to doc
#. ## @name MIME_MSG_LINK_TO_DOCUMENT
#. ## @loc
#: 1026
msgid "Link to Document"
msgstr "鏈結至文件"

#. # Get Doc info
#. ## @name MIME_MSG_DOCUMENT_INFO
#. ## @loc
#: 1027
msgid "<B>Document Info:</B>"
msgstr "<B>文件資訊:</B>"

#. # Msg Attachment
#. ## @name MIME_MSG_ATTACHMENT
#. ## @loc
#: 1028
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#. # default attachment name
#. ## @name MIME_MSG_DEFAULT_ATTACHMENT_NAME
#. ## @loc 
#. # LOCALIZATION NOTE (1040): Do not translate "%s" below.
#. # Place the %s where you wish the part number of the attachment to appear
#: 1040
msgid "Part %s"
msgstr "第 %s 部份"

#. # default forwarded message prefix
#. ## @name MIME_FORWARDED_MESSAGE_HTML_USER_WROTE
#. ## @loc
#: 1041
msgid "-------- Original Message --------"
msgstr "------- 原始郵件 -------"

#. # Partial Message Truncated
#. ## @name MIME_MSG_PARTIAL_TRUNCATED
#. ## @loc
#: MIME_MSG_PARTIAL_TRUNCATED
msgid "Truncated!"
msgstr "已被截斷！"

#. # Partial Message Truncated Explanation
#. ## @name MIME_MSG_PARTIAL_TRUNCATED_EXPLANATION
#. ## @loc
#: MIME_MSG_PARTIAL_TRUNCATED_EXPLANATION
msgid ""
"This message exceeded the Maximum Message Size set in Account Settings, so "
"we have only downloaded the first few lines from the mail server."
msgstr ""
"此訊息超過帳號設定當中設定的最大訊息大小，所以我們只從郵件伺服器下載了最前面"
"幾行。"

#. # Partial Message Not Downloaded
#. ## @name MIME_MSG_PARTIAL_NOT_DOWNLOADED
#. ## @loc
#: MIME_MSG_PARTIAL_NOT_DOWNLOADED
msgid "Not Downloaded"
msgstr "未下載"

#. # Partial Message Not Downloaded Explanation
#. ## @name MIME_MSG_PARTIAL_NOT_DOWNLOADED_EXPLANATION
#. ## @loc
#: MIME_MSG_PARTIAL_NOT_DOWNLOADED_EXPLANATION
msgid "Only the headers for this message were downloaded from the mail server."
msgstr "只從郵件伺服器下載了此訊息的檔頭。"

#. # MIME_MSG_PARTIAL_CLICK_FOR_REST
#. ## @name MIME_MSG_PARTIAL_CLICK_FOR_REST
#. ## @loc
#: MIME_MSG_PARTIAL_CLICK_FOR_REST
msgid "Download the rest of the message."
msgstr "下載此訊息剩下的部分。"
